{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029779",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H602074",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "흑돼지가있는풍경"
    },
    "text": "黒豚のいる風景 (흑돼지가있는풍경)\\n\n済州済州市老衡洞668\\n\n韓食 , 16:00 ~ 23:00 , 年中無休 , 56席 , 済州島に位置する黒豚専門店「黒豚がいる風景」を紹介したい。 ここは黒豚皮付サムギョプサルで有名なところで、広くてきれいな内部を誇っています。 この食堂は食文化の改善に実践した優秀店に選ばれた。 黒豚の皮付サムギョプサルは厚めに出て火が通るのに時間がかかるが、基本のおかずも立派で待っている間に問題ない。 その他にも麦冷麺もおいしいので、一緒に済州島を訪れる友達と一緒に黒を楽しみたいならここがおすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "黒豚のいる風景はどこに位置していますか？",
            "answer": "黒豚のいる風景は済州市老衡洞668に位置しています。"
        },
        {
            "question": "黒豚のいる風景の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "黒豚のいる風景の営業時間は16:00から23:00です。"
        },
        {
            "question": "黒豚のいる風景は何席ありますか？",
            "answer": "黒豚のいる風景には56席あります。"
        },
        {
            "question": "黒豚のいる風景は年中無休ですか？",
            "answer": "黒豚のいる風景は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "黒豚のいる風景は何を専門としていますか？",
            "answer": "黒豚のいる風景は黒豚専門店です。"
        },
        {
            "question": "黒豚のいる風景の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "黒豚のいる風景の特徴的な料理は黒豚皮付サムギョプサルです。"
        },
        {
            "question": "黒豚のいる風景は食文化の改善に取り組んでいますか？",
            "answer": "はい、黒豚のいる風景は食文化の改善に取り組んでいます。"
        },
        {
            "question": "黒豚のいる風景のサムギョプサルはどのように出てきますか？",
            "answer": "黒豚のいる風景のサムギョプサルは黒豚の皮付きで厚めに出てきます。"
        },
        {
            "question": "黒豚のいる風景の他のおすすめ料理はありますか？",
            "answer": "黒豚のいる風景の他にも麦冷麺がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "黒豚のいる風景は友達と一緒に楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、黒豚のいる風景は友達と一緒に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 336
    }
}